幾十萬人民幣點樣可以唔俾人食水地拎番香港？

岩岩我父母話有個親戚佢想多謝我地一家人以前某樣野

咁岩佢支那個邊有個丟空左既新單位，當年買來諗住自用，但咁耐都無郁過，宜家話送俾我，我睇過地產個區都賣到5，60萬人民幣

想問賣左佢之後筆錢點番香港可以唔俾人抽水？
暫時諗到得閒就過去帶一萬幾千過來，一年內應該全數過到來，work唔work?

法例上 過關最多攞住2萬，但其實好多人都照十萬八萬攞落黎

60萬你係支那買定個山頭啦，未過關都可能俾人啪撚左

捉到就

過入我ACCOUNT

唔想犯法
筆錢唔等洗
但留係支那又覺得唔安全先想拎番過來

係上面開個户口 係香港碌銀聯用都得
得閒上去就攞2萬落黎

螞蟻搬家最穩陣

海關開心仔

我都係諗住2萬咁拎落來穩陣

老豆老母自己一人兩皮
好快拎得哂

一次來回車錢都差唔多成舊水

直接匯款落黎啦 慢慢搬落黎車錢時間都蝕埋

唔等錢洗就慢慢攞啦

賣左未阿

20k/day

大陸地產無食你夾棍先算啦

螞蟻搬家

唔好賣左佢啦！

認真存晒入wechat

租好平
同埋清水樓來裝修到住得人筆錢幾年都未回本

螞蟻搬屋囉，大把人咁做。

每次帶兩萬 成家人好快拎曬